[光復香港 深夜西波］曼聯終極FF黑警死全家暨吹水區[700]

快到

Lm

我曼

唔怪得個Williams上唔到位

笑死唔笑死

頂 真係入一粒都唔敢放鬆

依球輸AWB 錯判wo

對面個新仔係射得靚

Williams廢到仆街

啱啱仲有人話53號幾好

求下你輸埋佢
人地轟7-1 我地1-1

梳囉屌

呢隊波好難搞
應入嘅唔入，唔入就開始亂，愈亂默契就愈差
惡性循環

唔似會贏到

16 歲後生仔好波

Williams同梳有少少似 推波斬波 睇波入 有d影子

得啦你去捧車啦 係咁報數

開始鳩攻

16歲𡃁仔10年後成就唔知會點呢

換錯人啦 寧願換麥湯打中堅 留返rojo 繼續上腦
好過而家 中堅同 閘都有炸彈

有光環

chong

rip

輸撚埋佢啦

屌 lin真係 比pogba就直射啦

飛機杯嚟

呢球係佢漏左
然後成堆人望住個波

個龍鳩鳩地都入唔到多幾球

隻左閘跟足人守, 都話佢做錯, 慘到
明明AWB 判斷好D就head 到

green 真係勁
開始carry到前線
比波, 一腳射都好有水準

用Rojo咪唔使輸

本身應該輸2球
2球都必入咁制

福扭波勁d

呢家扭條春

一開頭牙

換mata

見到LIN 企係個西位舉手要波就覺得好ON9

本身左邊攻得好勁

莊 連 廢p

一開始已經是預咗輸嘅賽事

屌開嘅失波一定係捉佢出嚟屌先 依度係咁

得番死衝

williams真係好廢呀

成日做埋d 浪費時間行為

有波有位出都要回傳

木屌鳩lin

D走位垃圾到

木狗：理撚得你 錢已袋

88lin

V字傳完未

難為ching現場忍受咁嘅表現

不如出白lin好過啦
啲新仔為出而出

一舊屎換一舊屎

LIN終於換出了

絲

so9都可以換埋

換走lin今鋪仲唔大炒英甲仔

sor
辛苦絲

點都好過lin

飛機杯都唔出下新仔，幾時出？
到時league嚟出輸波咪仲屌得金?

占勁

卡叔+艾夫拿啦

好野呀
馬達有5分鐘踢

成隊得佢識攝呢啲位 你話陰唔陰公

James

週末要對阿仙奴今日都要踢咁耐

依家先換有撚用咩 次次都係咁 on99

MATA 妙傳

平時呢個時間係換gomes

mata 一出黎就做到串連

10月1

點解啲把握力可以差到咁

james又爆
搏到盡

占士仔最好睇

占左翼不二之選

又太遲換

根本成隊得返佢係一個正常翼踢法既翼

d隊友

12m輸撚硬

fred做乜9

牙fred右腳

Fred

絕殺c

屌p想比邊個

fred d遠射有啲料

垃圾曼

星期一先踢

對面拖時間嚕

點都搏射十二碼啦

覺唔覺得WILLIAMS 個踢法好扮野

懶係穩陣回傳回傳, 其實淆底唔敢博
難得截到一球波, 傳完之後又唔走位, 比人影大頭

和波的話要射12m?

等睇未來熱翻版

認同

入波個球都係佢搶返黎
想點呀

唔想自爆但0作用

係 冇加時即射

原來般茅西咸白禮錫菲輸撚哂 到我地了

唔做唔錯，少做少錯

我信清新

如果重有下一場踢
可唔可以一開波就互射十二碼啦
唔想哂時間

同熱一齊專注聯賽

個主場要唔要都無分別啦

可能對家贏呢

屌 車7:1
明明我地對緊呢隊野防守真係好垃圾

仲猜

上半場係場邊睇咁耐 都知前面d隊友幾易失波 難得有得上陣 求穩陣算啦 都正常

人地一場好過一場
我地調轉

宗師係傷出？

仲要補咁撚耐時

林伯真係幾場已經打到個form

蘇蛇都有form
自由足球任你發揮

好多英超隊都收哂皮
般茅白禮西咸熱狗錫菲曼聯...

唔係, 果種扮野程度係
佢截到一球, 之後好似簡東拿一扭三再粒死角咁, 企定定係度慢慢行

飛機盃都入唔到八強

拿, 又回傳

做show

輸埋佢同蘇蛇攬炒

手？

絲 現場睇射十二碼 都幾爽

咁mung普巴都無野？

成班𡃁仔學人自由發揮

基本意識都未搞掂

冇var

巴

佢地成場靠個龍

wa

普巴走喇，留係度哂左你

Williams笑死人

十二碼輸撚硬
個龍上晒身

球證都應該睇到啦咁明顯

GG了

12碼贏唔撚到架喇

十二碼時間

未見過一隊勁隊唔洗打form

sob 個樣仲笑笑口

吹早咗十秒？

個on9 Williams 真係冇斬波

普巴會度步定衝埋去呢

雪得
cbj都好過佢

cls 早10秒吹雞

我估度

對面16歲屌打我地

問下D一隊做緊乜9先啦, 係咁屌個青訓左閘

廢特 綠木 妹 仲有邊個射

輸埋就好笑

唔好出局呀 我仲想睇啲幼幼架

賣得

馬達掛

歐霸

佢覺得踢得好好 因為禁住踢

垃圾

俾多200秒都唔會入到波

馬達 p

斬過兩下
一下左腳離哂譜
一下右腳送比keeper

其他十幾球有位都係回傳, 走d位又行行企企, 扮哂主角咁人地圍住佢造波

斬都飛到9樓咁高 之後無力跌落黎 好難有威脅 睇黎佢都係無咩值期望

12m

輸埋佢攬炒啦

rojo都好大機會

已經好好笑啦

第一次見, 比面佢屌下
LIN果D 都廢事屌

清新

揸住咁嘅人腳加主場，竟然贏唔到英甲仔
Sob自己遞信辭職啦，唔想名宿比人柴台叫躝

點解你咁中意斬波？
角球都斬好多啦，作用在那？

班球員都應該射失同佢攬炒

摩狗上年主場輸比林伯特打比郡

點解之前有人j佢

啱啊渣古走咗邊個頂到波得妹

屌我冇眼睇

我係咪睇錯
t仔captain?

已經無力再屌個班

如果作客應該輸撚左

十二碼都會輸

你冇錯

冇 我見到都打個突

12M 通常係弱果隊士氣好D

冇眼睇

熱刺入唔到波柒 定我地失波柒d

射失幾球同so蛇攬炒啦

一樣啦

其實T cap幾撚型

我地仲要主場

如果當初唔揾sob揾肥普嘅話
攞住隊仲差過熱刺嘅曼應該成績仲差

我地柒啲
主場對英甲仔都和/輸
人地熱作客

羅美路

馬達有啲危

唔係話要好勁呀咸爺咁斬波防守要vidic咁
但大佬呀做得曼聯青訓都比啲料黎睇下啦
學界水平都入到曼聯 真係狗屎垃圾都放落青訓咩

有力場 定啦

歐聯決賽

熱刺英乙 我地英甲 你話呢

對面個KEEPER 叫山狗

今日就代替山狗報仇

熱對乙組
得曼係對英甲
高成班波㗎

我地7

人地作客
我地奧脱福都失波

好想笑

應該平常心定一係等心臟爆發

Mata1-0

幾時成隊波執柒咗佢

輸左佢啦
逼宮
同蘇蛇攬炒

咪一鳩樣.jpg

等輸

3-2

1-1

換人咪一樣

so9好似冇心教咁

P

lin p chong 真心英甲都不如

話時話 keeper唔係紫色既咩
清新著瑩光黃既？

劇透...

清新12碼勁過ddg 好多

sob個樣有摩狗feel

好緊張

Romero

對面炒左

清新：我想打多幾場呀，屌你

羅美路完勝DDG 啦

4-3

清新尻笑影響人

蘇b好似觀眾咁

Fred in

Chong係咪賣屎忽先有得上一隊？

清新啲動作好奇怪

咁貴續廢龍做咩

你有見條友嗌過 離開過座位？

但捉啱

南美龍係咁

5-3

Greenwood

5-4

In

點解你地咁慢

靠十二碼贏
無熱狗咁柒

GREEN 右腳架咩

Rochdale were beaten 6-0 at Peterborough 10 days ago and have lost to Man City's U21s this season. Drawn 1-1 at Old Trafford tonight and their fans are singing "you're getting sacked in the morning" at Solskjaer.

都話雙槍

係你太快

陰公 咁先贏到

我唔係最慢啦

佢射死球係用右

牙妹無得射

6-4 win

雙槍你估佢唔到

綠木淡定到cls

快炒

sob汁到

好彩無福 唔係應該收皮

咁蠃

又係James救世

清新啦

竟然可以5射5中

So9又坐下睇下波 出黎笑下執下雞又有錢袋
咁又一日 人生贏家

唉 贏得柒

十二碼竟然無炒難得

清新又幾撚型喎

贏清新

晉級都唔光彩

如果係ddg+福頭應該輸左

聯賽明捧James 盃賽捧Greenwood

Chong Lin同個左閘應該即時踢出隊啦

Andrea返中間可以仲有得救

哇屌呢隊閪野真係好撚廢

得1個英人

Andrea似打左翼勁啲
打右除左出波無野勁

MATA出7分鐘作用都大過LIN CLS

Lin 都仲話有啲神經刀 p仔真係唔夠班

狼隊都係贏12碼

james臨尾呢球其實都射得幾曳吓

ddg球球9估撲錯邊

狼隊比人90+9追和射12碼

其實曼啲人射術唔差
反而問題係唔識傳啲易接易踢嘅波

唱夠ole未
真係覺得佢教得好咩

青年軍個陣佢本來就係中間
係摩狗踢撚左佢落6號位變左個不倫不類中場

希望Sob聽日遞遲職信

t仔真心勁
由佢初出道到而家都覺得佢好定

佢有冇試過捉到路

問題係幾乎成隊都係踢左邊勁過右邊

沾屎打左翼仲勁 冇理由咁樣踢佢去右邊

T仔值得一場英超正選機會 又快 又唔會玩高章波

Psg主場輸2-0
杜慈咪撚黎呀屌你

講買右翼傳左幾多年

易唱炸

Romero 根本已經勁過DDG

DDG 還錢！

我地曼聯只買左翼

ole out

呢句真

買sancho都只會擺左

睇住個濕鳩青訓左閘又醒起文西
唔知遲吓仲有無機會見到佢

再炒搵咩人教
艾歷尼 馬些連奴華西岩岩炒左果位
淨係諗到兩個

值得比機會羅美路擔正

過幾年捧dean

ddg份長約

走位戇鳩 or 唔走位
成場波係最尾幾分鐘急先有d 走位抽插
個個俾完波就企撚咗係到...
修頓阿伯足球

我覺得都係無得救 打中間佢好易比人逼甩 可能見咁比佢打邊 但打邊又唔識爆人
犯規就成日有佢份

佢拍Maguire好過，佢都用到波

全部傳完一係企一係9走
點組織姐

SANCHO黎未呀屌

西部火腿搞乜

係ig留言成日見到佢

都係果句教練廢 練波練條毛

幾時可以唔出十號
陣中三隻全部都是垃圾

+好撞過白lin

都係擺左架咋

直接將Lin放右，當廢物利用

林伯應該會長教

又一ig活躍份子🔥🔥🔥🔥
jlingz走啦屌

44分鐘已經要換走Lin

一定啦
班青訓又有排
車又贏

同埋最後一段應該換McTom入嚟俾普巴壓上啦

想問宗師係傷出？

433
普麥湯Fred
木馬占

我曼幾時有錯腳翼
Dembele 其實最好不過唔會肯黎

屌 咪撚出LIN啦 好無

想要個穩陣嘅前鋒

蘇蛇肯咁排先算啦
場場都4231

木中間馬左占右，但都係好廢

搵安歷基黎教有冇諗頭

dembele 敗家

係

巴有fati都唔要佢啦
有得買可以買
不過易傷

其實係人腳本身都uncoachable，搵哥狗嚟就有得救

直情352
由得McTom同Pogba自由上落
AWB 完全唔識出波又死右腳

第四圈對轟

屌
季季踢兩場又長休
證明借smalling係錯誤

我估:
擺右但發現右邊冇人support
決定走埋去左邊佔左

輸多次6：1

蘇蛇肯變陣就唔會搞到今時今日呢個田地

咁咪仲好

呢場要屌嘅真係寫1000字都唔夠點撚解可以咁廢

其實fred推上去打進攻中場會唔會好過用lin mata p

占馬木
係咪前場最好
暫時

韋斯咸作客比牛津聯炒4球

yes

442

P普麥湯占
馬木

有冇得諗

但後面用mctom matic 太慢

正，作客輸撚左90%

16強
曼對車
利對阿

木唔夠快
右福好啲

屌那星自問迷蘇睇完今場都有d質疑自己
Plan A唔掂好似仲好撚有把握坐係度睇波
點知下場又是咁撚樣

依家打到攻中嘅得馬達同普巴，牙Flirt留後retain possession好過

保送鏝

我哋果陣v92打牛津聯都係慘勝

P《》Lin，故係廢但起碼快啲

又本土三冠了

冇 上年已經表現過俾你聽呢個陣只有打身後波
中場唔夠級數打diamond

有時係格食格既

不過曼聯進攻廢就梗架啦

英甲都差啲輸就顧掂自己先啦

星期一場波有普馬可能唔駛輸
馬仔始終有啲料到

仲福

一日馬仔唔出返黎都冇可能入到多過一球

今次會比車贏翻幾多球

其實打強隊就話放Pogba喺後搏長傳Open Game啫，今日圍住攻都係咁踢嘅

福壞撚咗架喇

除非雷斯自爆或者送十二碼
如果唔係一球都難

蘇蛇邊有戰術可言架

屌咩 強陣打隊廢隊都要打到射十二碼 好彩無睇

咪臭係

佢自己都唔想贏
大家都辛苦

中場出殺卡根度斯
可能仲有機會贏掛

仲要玩press但唔收窄嚟press，鐵人都跑死

開頭教嗰陣又話Sob用開433，黎到都未見過佢用

根度斯好似吹奏到好勁咁
沙卡+雷斯信心保證

摩狗都會落黎指手劃腳

條撚樣呢樣都懶

然後普巴又中柱

對阿記就要打他地反撃
同埋利用好pogba同Mctom高度優勢

馬仔幾時先出到

so snake真係唔夠班呢

佢話大踢進攻足球 除左第一場卡城同開季對車仲邊有進攻足球過

點解阿狗唔用torreira明明勁好多

叫佢教掂班人識喺三閘線入面用波先算啦

t11 + 根度斯逼搶足以收馬迪皮

頭三場加埋入咗12球架

今季細爆好好多
Torreira今季好沉

上面個球rojo搞乜

awb全場得呢腳好球 其餘都差

So b可能會出四個中場 普 馬迪 麥湯 達洛治

唔出奇

跪求咪撚出馬迪退化到以為36歲

蜜月期係威係勢
巴黎翻黎就冇好過

場場6/70分鐘一定換佢

呢班人football IQ真是好撚低
但又明明好高天份
SAF以前好簡單嘅拉扯
一個落底一個cut in準備接波
而家影都冇

士氣波一人走多步咪走到靚位

之後lin福呢啲毒瘤就浮晒面

曼今屆青訓係幾好
但拍埋轟同鏝啲青訓度好似點都差啲咁

福都起碼會入下波
lin點解仲可以常規正選

williams 同 chong

今日冇佢份應該出硬 之後劇本就係落後換Fred

呢啲意識要train出黎 所以so9一定最大責任

依家連出波 一個前柱一後柱頂 都做唔到

60分鐘fred換馬迪
馬達換p/lin

如果馬出得返就好

利申迷馬

全部自由走位
走埋d比唔到嘅西位

講真求其搵個fm玩家都識換啦 洗撚要so9咩

唔會啦 點都pogba mctom排先

如果Mount Abraham vs Greenwood Gomes呢？

4231
mctom拍馬迪

怕佢matic mctom逗後 pogba打攻中咋

好大機會

P6推前嘅話咁我寧願咁喎
Matic我始終會排佢先過Fred

馬普占入埋都唔夠失

點解緣木入親波好似都係fake shot 再射

因為要靠自己製造機會

你唔會覺得lin球助攻係妙傳掛

好心蘇蛇比多d機會gomes踢下

踢得幾好，起碼贏波

傳到位 好難架

咁快抽左架咩？

馬仔應該係最勁
但都係比唔到信心球迷

我地對轟 猁就對阿狗
曼城就主場對猁狗b隊

都似係轟勁啲

屌我真是諗唔撚明
Phelan都返咗來
點解d走位仲是咁垃圾

開季對車都係防反 鬼係進攻足球

最想消失球員榜
1. Lin
2. Matic
3. Young
4. Jones

廢p都無

訓左無睇，又柒住贏

都無蠃
唔係AWB門前解圍輸咗

AW: The team have no pattern of play, no pattern of pressing. There is a team there, but it needs to be coached and developed. Like I said, 4 players and they can be challengers. For everything.

RB: You know the 4?

AW: I cannot name them. It would be headlines everywhere. I know them. They lack creativity, flair, players that can expose the defence consistently through dribbling ability and speed. Now it is too horizontal. Side to side. Backwards. Nobody to beat a defender and force chaos, force a one-on-one. They need an overlapping full-back. They need a destroyer. 4 players.

雲爺爺評曼

想問係咪又係西波西時間
起身一睇咁都要射十二碼

雲爺爺嚟救我地啦
進攻足球

人地車仔7:1, 我地就成功逼和甲組仔

前兩者已經穩定咁踢緊英超
後兩者仲係期待緊佢哋嘅潛力
邊有得比

Arsene Wenger asked if he'd manage #mufc: "Manchester United is a dream job. For any coach. I have confidence, I have courage, and you're right, I have ideas." #mulive [bein]

想買件黑色作客印聯賽杯橙字

但下場對車仔。。如果佢揀著豹紋，成件事係咪好柒

控波廢到咁
咪同lin一樣

係咪落左order一場最多入一球

Fred貢獻絕對比lin大
fred有時d直線幾剎食
但真是要有人同他補位

人哋兩個都喺英冠歷練過
我哋兩個就最多踢u23

啲攻力真係好屎
個中場完全冇控制力
大佬 對手個名我都未聽過都睇到咁樣降班啦

屌，藍衫藍褲我仲以為對緊車仔

尋晚fred一啖砂糖一啖屎

快
玩一兩年都好 sob做助教學野

綠木唔使點掹弓都夠力，仲要雙槍

留係呢隊西波都唔知仲有無得進步

出fred 我最少睇到中場有個球員會成日想造d 攻勢出黎，但係lin 呢d 可以成場波隱形

佢好鐘意塞撚死隊友d 位

木狗+教授最强搵錢組合
Look 木依家流晒口水

下輪對轟 肯定456

今季都無咩期望,求有多一兩個後生成長夠快確認夠能力踢英超
綠木之外彈起多一個已經還神
望轉會窗再執好幾個位

對住隊英甲,曼都好似無牙老虎咁
左傳右右傳左,無人想試下做野去突破
唯一球入波都係靠中場截到,對面稍為混亂先有個半機會
雲加講得中...無人去嘗試制造混亂,人地守得好輕鬆

SoB的進攻足球大炒左英甲仔幾多比零？

哇屌，一訓醒就見到柒住贏十二碼嘅垃圾防守垃圾中場

牛津聯都大炒西咸

So9真係後費sir年代最撚垃圾
正式帶領我曼落下遊

英甲仔4:0西咸2:0曼聯

仲未接受啲撚屌係垃圾? so9錯唔曬 仲要有phelan 根本啲球員真廢

lm

不如曼聯同皇馬交換人手踢下

垃圾又唔簽人
免費都唔簽

咁既教練 簽邊個都死
如果要全部自動波 駛撚佢教 佢無戰術 屌

楊格退休未

究竟雲加講要買可以引起混亂球員係邊個？
Maddison定sancho

街場 freestyle
後防守呀守呀
中埸幫下手啦
前面 shoot 呀 shoot 呀
你去麥花臣d阿叔都係咁叫

慘 好得過摩狗少少

唔好吹奏木搵錢搵到都係靠曼聯嘅朵

尋晚rojo鳩ban算唔算

睇完精華
普巴染返頭髮

妹完傷完返黎麻麻

完全無休息過 佢傷左就大鑊

費倫可能純粹貪佢熟悉曼聯運作

Williams踢成點？

佢之前教候城 前期都打到啲曼嘅Feel

Jones 又傷？！

5. P
6. Mata

總之一定係攻中同右翼位
而家果幾個狗都唔撚屌

Axel Tuanzebe had captained MUFC at every age level bar the first team. Tonight he captains the first team against Rochdale, the town where he grew up in after arriving from DR Congo aged four - with no English, only French and Lingala. At 16 he got As and A stars in his GCSEs.

羊隊都有？

Sancho la 技術好
可以撚狗咁印多一兩個守佢 overload 一條邊咪混亂到囉

麻麻地
每一次個波係左邊他就自動自覺做overlap
Greenwood+P亦都是左邊踢得舒服咗
但啲出波+positioning有待加強

青年軍明明個個一上黎都有意識走下位做下overlap，但過一排就比一隊同化，剩係識企定係度等波

哈 普巴仲後過杜仔做隊長

chong好一般

直情廢啦

還我gomes！！

so b識教波?

點解杜仔會做咗隊長

好彩無睇
又係深夜閪波

因為佢青年軍都有做
有領導力過普

起左身開左電腦 諗住搵link果陣都係決定訓返

好彩冇睇

佢係羅奇代爾長大

比羊隊得閒踢下其實唔差
有火斬波有素質

純緒光宗耀祖
佢係rochdale長大

係 可惜shaw 係容易受傷的男人

閪波

shaw一傷就chur盡羊隊

一早話買 Tierney 架啦
梳信唔過 成日傷

你講嗰個重未傷好

幫阿狗debut左啦

用落河熱血飛鏟

好心俾AWB 同JAMES 抖足啦 DLLM
咁廢情願一早出局

較左鐘起身但見到Lin p即刻唔睇
本身以為有Gomes

請爺爺返來做DOF,仲唔J死

woodward仲未死

我都係 醒左攤喺張床入左曼區睇左個陣容就訓番

其實gomes係傷左定點？
聯賽盃都冇得出

唔識含撚掛

請雲加真係J 死

含領隊撚計lin 全隊第1

成堆夾硬推上黎嘅青訓係得綠木值得投資

講真，曼聯唔識用就放人走，唔好拖到佢24，25歲先覺得佢係球隊無位置放走人，浪費人地既天賦

傷撚左 sob話希望下星期歐霸出到 dalot都係

屌你老味
感覺今季仲廢過摩三季

唔駛感啦下話
唔係買左蜜瓜同AWB根本係英冠波質素

又慢 又過唔到人 控波又廢 傳波又唔準

P

山

好心無人用就咪鬼賣走lkk啦

Even 買左都係

屎波正選輸波

見到個個唔跑
最後得自己係個個位無人幫波你下次都唔跑喇

玩青訓係咁架啦

高美斯都值

你睇埋鏝上季足總盃同聯賽盃啲籤

下場出大碌？

曼依家d波猜到去兩邊
一係就似mata,p仔,lin 向後帶回返入中路
一係就褔咁直接達陣

隻閘overlap 都係得個跑字...幫你拉空一個後衛
但前場全部人都無1對1過人既能力...比人截仲要驚即刻輸反擊
搞搞下索性唔跑

lkk自己想走喎

琴日awb有1下overlap 成場最有威脅攻勢

日日比人笑鳩你都無癮啦

垃圾最

對英甲仔都咁

明朋冇期望都可以令人失望

普巴究想走啦
ddg 之前都想走啦

想留就要做d 野架啦
球會根本存心想賣佢, 而又唔搵replacement
呢樣已經抵屌ole 同木狗老母一千次啦

lkk 之後都有公開講
「有傳聞賣佢既時候
球會, 教練無出黎幫佢講過一句
佢希望有, 但係結果一個、一句都無」

早知唔撚睇 訓得小之餘仲要睇佢和波 又閪踢得
分完左又分右 跟手又鳩射 而家返工度氣都谷撚住

英國啲廁所報日日寫個個都要賣 咁係咪次次都要出黎澄清話唔賣呀
想留既 睇到傳聞更應該加倍努力搏留底
玻璃心到咁 同生日冇蛋糕食都一9樣

睇波嗰陣見到就算有人跑
控球嗰個永遠都只會傳俾後面企喺度啲人
咁搞法邊會有人仲想跑

得Greenwood Gomes 值得投資

T仔囉 如果佢重算年青球員
佢唔易傷嘅話起碼好過拜利 有速度有身位有腦

仲有dean仔

Garner?

其實綠木上半場都唔係踢得太好
好少波到
但下半場就好左好多
𣎴過佢啲速度好似麻麻

不如雲加做教練
Sob做DOF啦

Sob買人都幾對版
雲加教人就唔使講啦

起碼佢有射手觸角
咪撚攪咁多野又叫佢打邊打攻中磨練
專心比個前鋒位佢學恩沙基咁踢is ok

速度真係咁緊要咩
當俾你爆過咗人喇
但單刀去到禁區人快波慢
波都控唔岩位，射都射唔到
咁既前鋒要黎做咩
派佢去參加賽跑比賽算啦

牛津聯炒西火腿4粒

福

連續兩場都係差唔多位左cup右遠柱入波

賣咗猶戴

雙槍真係好正
今場佢重有兩至三個Chance比對面撲到

要速度咪有福
睇下發生啲咩事

生波用左腳入 12碼用右腳

佢入波果下其實係一個射手要做到既野，擺捲堂軑，就算空間幾少都把握到

英超19隊一打曼就自動上身架啦
對番正常野咪做番自己

作為一個射手，速度係重要，但一定唔係最重要既能力。
識走位，突破越位，攝位，射術呢D先係最重要

搞清楚 , 唔係上身 , 係曼垃圾咋

福冇撚晒

拿...我無指明係邊個啊

速度好快咁帶波出界

好心承認啦
根本係曼自己垃9圾

V92時期既佢係最好

V92

其實輕家無人識開角球，識射罰球 ，識傳中⋯
全部都係中間入侵⋯不過中場人又唔係勁⋯
成日斷，一斷就輸反擊

宜家👆

mata識射罰球唔識開角球

咁都想o拿返渣沙？

摩係咪先係真曼

叫福狗學下野啦
希望綠木唔好痴太多lin/福

同Slam Dunk 流川一樣
大家都知你唔會傳波同配合
要one on one two on one mark 死一個球員有幾難
所以對住曼聯搞防守真係好易

我覺得佢真心幾鍾意隊波 無論嚟之前定教緊
只係唔識教進攻同埋唔肯就班大帝
走咗可能會有d怨氣

佢都算係咁, 上半場防中同前鋒中間完全無連繫, 無波到好係正常

下半場佢都唔能理lin, 自己做埋拉出黎個角色, 即刻多返波得, 真係陰公
明明應該係攻中做嘅野, 要自己做埋

起碼無蝕底,反正唔會差過Sob

今場AWB都出咗幾球好波 最少一球前柱比木 一球比Lin頂
好心佢返到英超繼續落多d底咪淆

Lin真係廢到
唯一作用就係禁區頂回後短傳

摩狗

想講 阿Chong 好垃圾 對佢冇乜期望
一味望住個波9推 禁區冇人都亂出波
睇唔到佢會用下腦踢波
英冠水平
掛住以前J仔水平嘅青訓

睇綠木踢波起碼你知道佢仲細個， 有啲能力未必做到都盡量試

但屌你老母福嗰啲， 硬件無敵但冇閪腦， 睇到想打爆電視

諗起自己開過個咩叫足球post 覺得自己好丟架

佢應該排 普巴同福仔之後⋯
加上唔多機會踢⋯

5-6場都未必有一次射罰球機會🙈🙈

AWB慢慢來 有進步空間
最緊要快d買返隻真右翼同佢夾
不過真係搵人執執左邊進攻喇
人多但無乜實際作用 塞死哂

福d罰球on99咁都有得keep住射
次次都離曬大譜

Giggs

終於第700個po
好感動

700個post你都仲未死

香港女人平均壽命長過男人

原來尋晚Lin r 到一個助攻

作為一個射手，係唔需要曝光率高，鏡頭成日影住佢，拎住個波，最緊要係有機會時要送到個波入網

聽講曼聯個10號成日都拎波想自己表演

尋晚隊英乙踢到尾都仲有力跑

Fced

唉

有睇熱身賽呀可 ?
球隊叫佢場邊踩單車呀
踢好d ? 想落場博表現既機會都無呀
一分鐘都無比佢呀

之後佢去到國米跟返人地球隊營養師, 幾個星期瘦哂
然而曼聯隊醫就話佢體質食少少野就肥

有無心係互相影響既

我覺得佢係真有心教
個時第一定二季
輸左場3比0（好似）
居然同現場球迷道歉
佢以前教其他都未試過啦

開頭睇得出佢係有心
但之後木仔搞9佢買人咁柒先玩野

回家吧

雖然有心 但佢都有錯既 應該固執獨沽一味 大巴防反
新世代足球既控傳佢放棄
之後好似又傳出過佢訓練唔信電腦data?
咁咪睇唔可以有效睇到球員狀態

熱身賽前佢就開左聲想走啦
咁仲比佢落場做咩 比機會綠木唔好
上季季尾佢表現有眼睇呀可？
憑咩要當佢係寶咁錫
隊醫又關有冇心咩事 亂9咁黎

成段片最精彩一定係呢度

有個稱職嘅dof嘅話可能摩佬仲教緊

Lkk走根本雙贏 有咩好拗

一個真正勁嘅人會carry到球隊上高位
普巴真係做唔撚到

佢係有心既不過睇得出佢套戰術係幾咁outdate
塞人入禁區唔等於好防守 買人就算啦 要馬換Willian就on9啦 摩二季都算要咩俾咩佢啦

馬達命中率高過佢兩個加埋啦 不過福頭霸撚住黎射有咩計

唔知點解，睇完幾段摩連奴做左球評後既訪問片，覺得其實佢都應該幾岩做管理層，講緊係總監果個位，佢係會做實事既人

Mason Greenwood has more #mufc goals from open play in a week than Marcus Rashford has managed in nearly six months.

尊重 0.012 ok?

曼聯近況不佳，在拜因體育評球的雲格(Arsene Wenger)也談到他對如今曼聯的看法。

雲格說：「我認為曼聯需要4名球員，圍繞這些人來打造球隊。我覺得曼聯是一支有挑戰能力的球隊，並不像人們想像得差得那麼遠。我不能說出這4個人的名字，會上頭條的。我瞭解他們。曼聯缺乏創造力，天賦，缺乏能夠通過盤帶和速度衝擊對方防守的球員。」

「現在曼聯太平庸了，只能橫傳，回傳。沒人能打敗防守球員，引起混亂，或者一對一佔到便宜。他們需要覆蓋廣泛的邊後衛，需要一個破壞者。一共要4個人。」

「曼聯對任何教練都是夢想的工作，我有信心，有勇氣，你們說的對，我也有想法。」

雲爺爺

摩佬管理層 雲爺爺做領隊

假設雲爺爺之後黎教 費sir會5會激死

再加埋費蛇 我曼將有三個諸葛亮

點會 費sir第一次考慮退休嗰陣都有搵過雲爺爺

雲加又係法國人
普巴馬仔

現實啲一月係狙到買M子同emre can仲有買隻右翼好過啦 狙又唔用我地又啱洗 咩sancho Maddison 發夢啦 人地留係原本嗰隊仲好啦 你重建咗咁多年咩都冇就等多幾年先啦

最後呢三個都救唔到呢隊西波

仲有高美斯綠木杜安沙比成班幼幼俾佢

嚟到第一個月被福連激死咗

我曼終於迎來華麗踢法

雲格主動開腔話有興趣 佢又待緊業

我支持sob

杜安沙比琴晚隊長？

雲格做木狗個位，摩連奴做足球總監，費sor出山救亡

條片
堅尼係咁串9加歷查

想像唔到雲爺爺教會點

如果咁都拎唔到歐聯 /英超 應該執左隊波

本身大家關係都好
雲加再後一次帶領阿仙奴去奧脫福費Sir仲親自頒紀念獎俾爺爺

摩好奇怪 打強隊佢又識特登轉戰術黎打 打弱隊又死用翻啲19 outdate戰術

其實我覺得信心就睇多幾場先知 但係佢踢得2場就傷到依家

點解曼啲人唔係傷就係廢 係咪訓練有問題定點
人地son kane mane salah sterling silva 好少傷又勁

雲爺爺好丫，識做靚盤數，可以做埋木狗嗰份

雲爺爺買人d眼光 J出汁

Welcome Arsene Wenger

J 歷史有鬼用咩

過埋今季人地拎埋英超就無得J 啦

Old news

據《每日郵報》報導，前曼聯球星蘇斯克查透露，《足球經理》遊戲(以下簡稱FM)對他教練生涯的起步階段起到了很大幫助，該名曾經的「娃娃臉殺手」已經連續2年率領莫迪贏得挪超冠軍。

據蘇斯克查透露，他在孩提時代就開始玩各種足球經理類遊戲，而在奥脱福的那段歲月裡，他更是沉浸在了FM的世界裡。他說：「當我為曼聯效力時，我經常玩FM。這是一個神奇的遊戲，我從中學到了很多足球的知識，也瞭解到很多球員資訊，特別是那些新星球員。很多在FM裡優秀的年輕球員在現實中都獲得了成功。他們的研究（指這款遊戲）好得讓人難以置信。」蘇斯克查相信玩《FM》對他的執教生涯提供了很大幫助，他補充道：「我當教練的時候想的跟我玩FM時一樣，總想著給年輕球員機會，讓他們成長。」

發現沙卡成日返中間清波 不如改佢打中堅

其實贏輸唔係最大問題

贏波當然開心

但就算輸波，你俾人睇到隊波個發展係上提升緊，俾人睇到有進步，有form 想點打，都係一件好事黎

高普頭半季，哥狗頭一季，林伯呢幾場，都俾人睇到隊波想點踢，想點發展，有進步

蘇狗黎左成大半年，完全唔知佢教到隊波做緊乜

全部人都好似自己有自己踢咁，唔覺得係一條team 咁踢，個個都唔知自己有咩職責，拎到波先再諗應該點做，所以個個都慢幾拍，人地就輕輕鬆鬆守你啦

都係個句，下至球員，上至管理層都係要大清洗先可以見到希望

第二季就屌球會啦有心

戰術問題
鵝眉月頂永遠真空

濕鳩曼管理層是抵屌的

咁講真，摩狗又係想執靚條後防再搵快翼打快速狗跑反擊
宜家sob又係執靚條後防再用快翼打快速狗跑反擊
表現係點......我就睇到勁嬲，不進則退囉

佢自己比西維爾踢出局就屌球會？佢教西咁
又唔見佢贏波屌

咁多個最自私一定係摩狗

琴晚青訓左閘打成點
連登好似屌到仆街 但係fb又話佢同綠木都好impressed

防線企得太後

個人立場我係唔反對公開出聲屌，起碼大家都知屌乜夠正直
咁至於啱唔啱同受唔受黎講，見人見致啦

So9/隊波決定好點踢先啦
亂石投林冇意思

就快想unfollow曼ig同fb 一有比賽就洗撚曬板咁 仲要唔係踢得好 俾佢屎忽撞棍贏到波就成地精 煩撚到仆街

我都想知 明明你上面講嗰幾隊打法都偏高workrate同跑動

雲加：成為曼聯主帥是每個教練的夢想，我有勇氣也有信心

曼聯的重建正面臨着很多挑戰，而對於曼聯現在的處境，雲加給出了一些自己的看法。

在連續多年未能帶領球隊奪得英超冠軍後，雲加離開了阿仙奴。但對於曼聯，雲加相信他們還有非常強的競爭力——只要他們能夠再簽下四名左右的球員，並讓自己作為他們的主教練。
雲加在接受貝因體育的採訪時表示：“執教曼聯是每個教練的夢想，至少是每個勇敢而自信的教練的夢想。我認為曼聯還需要簽下4名有實力為一線隊出戰的球員，並圍繞他們建隊。如果能做到，那麼曼聯的實力會大大增強，他們離復興並沒有人們想象得那麼遙遠。”
“現在的這支隊伍踢得完全沒有章法，也不會去壓迫對方，看上去是有一支球隊在踢球，但是根本沒有戰術。就像我説的，再買4個人，球隊水平就能提高。”
當被問及是否可能成為曼聯主帥時，雲加似乎表達出了一絲肯定：“曼聯主帥是任何教練夢想的職業。我有勇氣，我也有信心，而且你説得對，我也有一些好的想法。”

爺爺

我玩FM
佢真係做左曼聯足球總監
但真實佢做 怕佢忍唔住手 插手球隊風格
依家呢啲球評片都係可能旁觀者清先覺得中肯呢

琴日場波睇咗10分鐘就瞓咗
悶到仆街

呢大半年仲教緊魔性

又黎搞9佢買人
75m william 你買唔買呀？
馬仔加$ 換你換唔換呀

其實Rashford Martial又唔算傷得特別多, 但可能係我曼陣容太薄, 一傷就好顯眼

有樣野又係諗唔明
點解曼聯班人全部唔識現位走位....屌 好歹都世界級球員
無可能走位差得咁離譜。。。
踢開波既 落街場同d未夾過既一齊踢 都會知比完點走 點現位....呢個係意識問題 點解可以連意識都練走埋

利申無講過福 福係度仲阻住greenwood

其實中後場現位係無問題
所以見到點解今年比人前場逼搶，都猜到個波出黎

最主要係cam 太廢，有斷層，就做唔到攻勢

綠木類似既入波已經入過幾球
死右腳trashford完全冇呢d射門觸角
以後正前俾馬木踢
trashford咁鍾意賽跑死去條邊度

你諗下你講個幾個上手係邊個先得ga
高普上手羅渣士 打開控球短傳 進攻足球
哥狗上手工程師 又係打開控球短傳 進攻足球
林伯上手沙利 Sarriball 都係著重控傳 進攻足球, 加上而家係蜜月期
上手風格大同小異嘅話, 自然比較快做到自己想做嘅野

蘇sir 上手摩佬呢? 打開大巴縮後大斬俾中鋒嘅19世紀足球 你叫高普哥狗黎都有排執啦

爺爺應該都執唔掂
但啲波應該會好睇啲（都無得更悶更西）
同埋有錢比爺爺執

福去後備啦 出占士 好過

占 馬 綠
普巴 費特
湯

又瘋狂吹奏幻幻做正選
諗起一年前場場屌摩狗唔用廢P

不過lin做正選次次都有人屌

人間正道是滄桑

陣容薄呢樣真係好抵屌 唔講前鋒 中場放走咗hehe然後諗住叫mctom打正選就算 中場缺人到

都係嗰句 高普都用咗好多時間執 最緊要係有方向同現實啲 唔好再死追球星 痢打得起唔係買得起球星 係打得起球員變星

死追英人有冇問題？

大撚到仆街啦 所以咪講緊其實SO9唔係咁固執其實俾時間佢真係冇問題 而家嗰問題係佢嗰方向都錯 高普 哥狗都唔會rebuild緊嗰陣用英人/青訓啦 佢係應該俾個form俾青訓跟 而唔係用青訓就係個form

唔覺後面猜到個波出黎
好多時都係兩閘求其刮上去比兩翼跑

最緊要場邊有爺爺， 見到佢拉唔到件褸同掉水樽就好撚滾動

雲加呢啲根本係一代人既回憶， 越大越覺得佢好撚有性格， 迷爺了

睇到愛美麗咁柒就知反雲嘅都係立心不良

爺爺係阿洗咁小錢都前4都算係咁

想睇爺爺彈彈波

話時話，果個咩撚野反雲既暴龍哥呢

有福連兩個邊有可能

有人肯俾錢佢買，就唔係險簽

曼聯其實都無得再衰啦 不如換教練搏下仲好

但最慘係都大半年
未見到有咩變化呢
小小都冇 如果唔係點會咁多人屌冇form

今年買個3個英人有咩問題？

如果你講蘇sir 死用英人
後防暫時最差係瑞典人
中前最差係連，但P，馬達，莊，馬迪呢d 非英人都唔好得去邊

Sob: 我玩fm 時明明買晒d球星就 win 到
乜現實要練波架

好心有自知之明就聖誕前走啦
好過消費哂球隊傳奇d光環

日日宮心計

有冇手足迷T

我
初出道已經覺得佢有class

攞而家嗰幾件黎比 真吹脹

mark死全盛山狗

我覺得好過白lin
就算上年白lin叫fit d
但佢能力上限太低 都係冇一夫當關嘅壓場感 只可以叫正常

後防比上年穩咗好多算唔算變化?
就算我當進攻而家同摩三一樣咁撚柒
後防點都叫做有少少進步掛?

講進攻, 你話我on9 我都要重覆ga喇
英超expected goal 我曼係僅次鏝猁
同熱車阿比 我曼唔係冇機會, 只係把握力柒到仆街啫
熱 Kane xG 3.01 入4球
車 Abraham xG 3.24 入7球
阿 美羊 xG 3.16 入6球
利 Mane xG 1.87 入4球
我曼 柒頭福 xG 4.12 入3球

awb護空門嗰球

根本ddg作為最有資歷嘅後防球員同埋龍門 係應該要好似舒米高同vds咁可以指揮後防 而唔再係唔出聲企喺度

食左藥

基本發揮

你個xG比人插過咁多次仲要講 係咪冇晒pt用？
琴晚對甲組仔冇柒頭福xG 2.8:0.5 係咪踢得好好？

果3球係咪有兩球12碼佢真係好撚廢

其實都有啲機會嘅 幾球出得靚都頂到閪咁

得佢有意識護住個空龍
其他人企係度 又唔敢出腳怕比人罰12碼

中龍就射埋人哋個龍門度
不過Sob講得啱 Greenwood埋門能力絕對比福仔好

其實洛荷個出腳好肉酸

Williams redcafe講到Great prospect
呢度今早好似屌佢屌到地底泥咁嘅
咁佢其實踢成點

對英甲都拎唔住個波慢慢控傳啲默契真係

不過不失

呢個真

把握唔到咪踢得差囉, 我冇話過踢得好喎

啲轉會新聞都唔知真定假，有咩必要成日提住
同埋塞人入禁區我覺得佢對後防太無信心
雖然事實真係廢

就算馬換黑世三唔知真假
高薪簽山神頂大勇馬仔個位冇得賴喇掛

依個真係個個諗住打右邊

其實有諗過我地d閘助攻咁廢
不如學哥狗咁inverted wing back
將d翼拉到最邊

你一而再再而三 用xG論證隊波踢得好已經有問題啦

論進攻 我曼xG以10.04排緊第四（每踢多場就跌一名）
落後曼城嘅20.80足足一倍 咁都可以講做僅次？
仲未計我曼xG有大量水份 減走4球pen其實只得7.00
除非你認為搏十二碼係可靠嘅form 否則呢個數排緊尾六
仲衰過錫菲聯諾域治等升班馬 你話係咪淨係把握力問題？

講防守 xG against低更加唔可以直接代表防守穩
呢幾場只係對水晶宮修頓之流 狼隊亦大不如前
呢啲球隊對曼根本唔會主攻 xG低係正常不過
要諗嘅反而係 點解人地得僅餘嘅機會都會偷到雞入波？
對水晶宮漏頂對修頓空晒上場比Haller屈機 咁嘅防守好穩？

用數據冇問題 但用之前唔該了解清楚點統計同代表咩先

我地啲翼識拉邊就唔會咁廢啦

睇咗四年冇右翼已經習慣哂
冇右翼就買左翼
個Board完全係廢嘅

點解係都要老屈我講過我曼踼得好
同埋我都冇講過我曼進攻有form
由頭到尾我都只係用xG高黎論證 我曼進攻係做到機會呢個point, 而我唔覺得呢個logic 有問題
搏12碼係制造機會嘅一種, 未計有幾球12碼俾球證黑走咗, 你夾硬減走12碼 之後話做唔到機會又係咪公平呢

講防守, 你睇清楚D, 我只係話防守對比起之前係穩咗
事實xGA 比上年同期係少咗一半, 證明今年對手係少咗機會
利對修頓xGA 係2.14 車對狼xGA 係1.49, 你仲係咪覺得對佢地xGA 低係必然?
當然而家後防仲係不時有低級失誤, 進步空間大把, 但你都唔可以否認防守係有進步掛

呢d 我已經覺得關係到球商...
son kane mane salah sterling silva 佢地都識係適當既時間放走個波。然後走個靚位，再做自己想做既野。
***用最輕既付出，去達到最高既效果

但曼班on9,個個要將自己推向危險既邊緣，力又用多左，又要唔放波

**用最多既力去換取最少既回報

丫～～～死曼撚
又唔放波。又唔走位～～

SO9 執好防守畀雲爺爺執進攻
想像唔到一個有錢嘅雲爺爺可以去到咩高度

So9 執防守？

蘇狗有啲咩係執左？ 今乎踢咁多場 有邊場係好波

如果So9買人當係執左
咁摩狗買人仲好啦
摩狗買完人即炒咪得

佢覺得全部都係英人青訓就會賣命
賣命就會熱血自動波踢得掂

一見到堆EXPECT GOAL之類果啲
就知到MC清又出黎廢UP了

有唔同意咪討論下

Rojo個幾腳加埋都唔知有冇0.1
你知唔知xG 點計
btw xG高 actual goal低 係柒嘅表現, 冇人會拎黎J

公投

比多啲時間sob
so9 lan

利申 著住20legend件tee負皮咗

屌還屌，Lan 還Lan

最憎你呢啲人
一成績上唔黎就係到LAN LAN LAN
比人笑牙

如果佢唔凌駕領隊戰術風格嘅話我覺得佢會買到啱使嘅人喎

佢會凌駕 所以唔洗討論摩狗喇
一個前世界級教練嚟垃圾曼洗左4億鎊買人 打唔破自己3年魔咒敗走

佢留落嚟嘅屎同V92比真係有過之而無不及

daddy

比時間黑柴

換個個都係咁架啦， 我睇著so b 係教練席度j 番92 獌算啦

起馬俾時間sob執中場同右翼先啦
如果仲係冇form先炒

你直接講曼製造到十二碼 你估有冇人反對？
問題係你成日有意無意混淆視聽 攞xG吹到好多機會
甚至同鏝利相提並論 反駁呢度好多人認為冇form嘅問題

我條link入面都有講 齋用xG而唔配以場面分析係好危險嘅事
曼xGa低有好多原因 其中一個係因為對面放棄進攻
修頓對利記嗰場大部分時間落後 尾段更大舉壓前狂攻
你所講2.14 xG當中有0.76 xG 都係最後20分鐘所得
再睇番我地作客修頓嘅例子 佢地落後下製造0.73 xG
但扳平後存心死守餘下33分鐘只得0.04 xG 咁係咪代表防守穩？

IBRA 好撚勁

最近踢得最好嗰場

呢場真係睇到咩叫FORM
速度係慢, 但大部份決定都好好
D 人控球意識屌打依家果班

唔好成日屈我啦師兄
我從來只係講 我曼係有機會、製造到機會
我冇講過，亦都唔同意有好多機會
我亦都冇用xG 高黎反駁冇form 問題，事實頭幾場相對full team 嘅時候 曼聯係有前場逼搶、overload一邊小組配合等所謂form，亦有好多球評youtube片分析過

我不厭其煩咁提xG 只有2個原因：
1）證明曼聯進攻唔係好似呢度某d人所講咁 完全創造唔到機會
2）證明曼聯把握力真係好撚柒廢

講防守，我再講一次，我只係話我曼防守相對上年係穩咗
不論場面上，或係數據上都反映到進步
如果你覺得今年防守同上年一樣 我都唔知有咩好講

martial復出得未？

點解唔直接認同人地話冇form呢？
你話冇就冇啦

呢隊波有heart有form

英格蘭雲迪克

第一場即輸

好似VVD, 仲以為有人爆閘

我見到自己入左最後一腳 5-0 好感觸

見啲人話佢合格既 不過真係完全用唔到波

四個人，辛早，麥迪信，賴斯，？

辛祖 唔好傻啦
1月真係買到麥迪臣同粒飯 再加個實際型既右翼
起碼隊波叫做每個位都有個人先

買j仔頂住個市先囉
再買迪比返黎踢前鋒

呢件好似都唔錯 不過又係荷甲野

阿記青訓

7場7球

美職DC聯有個前鋒幾勁

我哋宜家養唔起幼齒

屌打2019曼

Fifa20幾大？我75GB可用容量都down唔到

Josef martinez?

貼錯, sor

又借d意反西

朗隊

回撚晒塘

勁到痴線

邊有，手手快貼錯

95分鐘都搏盡返黎飛鏟解圍，之後仲要助攻，一日未吹雞都唔放棄，呢啲鬥心而家邊個有

2019年尾 仲提肥西都On9 不設實際

Martial is expected to return for #mufc's game against Arsenal on Monday. Greenwood could also be given his first Premier League start of the season #mulive [evening standard]

#mufc are tracking Lyon's Moussa Dembele with the view to signing him in January. The club had a scout at Lyon's games against PSG, Brest and Zenit #mulive [mail]

原來朗隊都返左曼聯

又扮野

tbt

夜子借刀？

夜神堅係女

叫連狗del

女唔比上連登咩

借刀扮晒野

星期六日要出嚟！

你唔靚
唔想cow

Sorry我有牙your

條女隻眼P到過哂火

以前啲走位靚到

Rooney 真核

朗隊堅全能

係淫亂走位呀好諗冇見到啦

講真, 唔計朗隊世界級冷靜finish
其實果下one two同出波好基本
唔明點解1場波攻10幾20次都做唔到一下

咁都ONE TWO 呀
THREE FOUR都黎啦

空位係走出黎..

而家有幾可人地會得三個係禁區守

一人彈左一下ja

我見唔少呀
只要你中場猜 入攝位有人就會得三個人係禁區啦
一係快反擊 兩個反上去 一樣都係兩三個人守
不過我地啲人單刀都會整成鳥哩單刀

1001

又老實講 呢啲走位唔係無人做到嘅 普巴 馬仔 馬達都仲可以做到嘅

福𨳍啲走位控波
直線向前𨳊衝
Fifa pro club D10前鋒級數嘅大斜線向邊線跑再𨳊傳中

其實白lin 唔夠硬淨
推上去踢防中位拍mctom
中堅用tuanzebe 同麥佳亞有無得諗

聽落ok
不過現實無咩防中會推到上前一格做防中
反而係防中推後一格做老臨

何況白Lin又柔又唔快 效果衰過馬迪

話事話 由買pogba 伊巴開始到有matic mctom呢d高佬
印象中角球都冇咩入波 好似得細緊入過下頭鎚
所以邊個斬都一樣

因為斬得差 一係福狗斬唔起 一係羊/馬達 又高又遠又慢

觸角呢d真係天生
Greenword係搵位射波
10號仔係搵位做sm、賽跑同扮牙朗

不過greenword身位、傳波、速度都真係青訓level

全隊得佢3個夠料玩彈彈波
但你有幾可見3個一齊出

17歲渣 慢慢練

其實係咪你寫

冬季買到Mandzukic一定要
有經驗再加前場萬金油
都是而家急需嘅嘢

洛蘭迪免費 木狗都唔簽啦

成個conversation 係 有巴打話蘇sir 接手之後隊波冇進步過
我係反駁緊呢點，因為我覺得防守有進步，進攻亦都創造到機會，只係把握唔到

你highlight 住 冇進步就等於冇form 呢句statement 基本logic 已經錯，無意反駁

夏季 又要大換血 還靠碌木 死得
馬達 馬迪 羊 都會走
史摩寧應該會賣
廢Lin 無人接貨
右翼又在搜索🔍
普巴轉皇馬

保守估計 起碼要買1個防中 1個攻中 1個前鋒 1隻右翼翼 一個左閂
要用多4-5億

全世界得我一個用xG 咩

前題要SoB捱到冇俾人炒
如果炒咗又要重新來過

老老柒柒用得少帥就係要預咗佢都要有進步空間
哥狗張CV靚到咁都會俾人叫哥狗啦
除咗放走渣古乜都換唔返有d on9之外,
作為球迷我唔認為SoB宜家嘅所作所為有d咩係唔忍得

smalling -> 麥佳亞
華西 -> AWB
個防守有進步係因為有買人
而唔係so9有咩戰街

見難得呢度有人講xG
其實曼聯聯防守問題唔算大 除非諗住衝冠
最大問題係進攻
入d波全部都係靠反擊
姐係話所謂既進攻足球唔會出現

It's not easy being special. To be special you need to be consistent. I've been special in Milan and Madrid. But not all great achievements get trophies

摩佬得閒到賣廣告

講唔通,唔通左羊右華踢到50歲咩
宜家砌呢條防線健健康康的話可以用3-5年,好似摩佬咁話買Boatang完全係殺雞取卵搵老襯

其實係
失球同榜首差不多
但得球少勁多
攻無力防線好大壓力

你話B仔傷多過踢，所以要買個人頂替佢冇問題，但都冇理由買一個過左30，開始從高峰滑落緊既球員下嗎

贏李城個場都係咁
所以so斯克查唔會教得耐
管理層都好有問題

其實都預計黎緊都係會一路西波
直到冬季轉會, 睇下買到咩人再算

3年時間都係比佢執隊波，清冗員，之後再有人接手，所以呢3年應該都會西落去

摩daddy

最大問題係曼聯跟本跟唔上潮流
管理層搵教練跟本冇諗過岩唔岩球會風格
曼聯逼搶同用球能力係big6最差
不過防守就好過車阿
所以其實同摩佬冇咩分別

hehe 係psg 好似過得好開心

西落去仲邊有人敢黎

轉心買未成年英冠仔得啦咁

可以同尼馬踢波，捧法甲幾好
佢無欠曼聯，係曼聯欠左佢
踢得咁好又忠心難為呢度有人話佢為錢離隊

摩佬夠話過要買蜜瓜，個時你班友咪又係屌貴

留唔到之餘又搵唔返一個可以做返呢個角色嘅球員真係好蝕
屌你老母死木狗

肥西

咁delete同麥龜兩個揀的話,我會毫無疑問前者嘅,反正都係咁貴

有腦唔撚係活華特啦
hehe 7月約滿2月先出offer

都打左6輪 唔知大家覺得佢踢成點呢？

根本管理層要搵個跟得上戰術潮流先
所以我有個大膽提議 比爾沙

真係講經,
一早木狗重係管晒所有野
一日都唔洗指意可以正式重建

呢度有人話hehe咁既料中下游都搵到嘛

又講靴里拉引戰

咁大膽得滯, 教緊列斯直接轉過黎, 佢實俾列斯球迷屌死

簡東拿
里奧
阿倫史密夫

你唔愛呢個球員咪覺得人引戰囉
我就真係好懷念佢有份落場嘅日子

HEHE 唔好收人工而續約到死個日就真係真曼啦

佢無收人工？

人地表現對得住份人工有突, 早一季續仲唔使咁貴
而家養埋成班收完錢又無貨交既垃圾

會唔會累到球會俾賽會罰錢同扣分呀

無話過佢唔專業
佢兩個同鄉就真係對唔住人工啦

你偶像就對唔住人工

曼班管理層真係垃9圾, 同香港正苦一9樣

當好多球迷都鐘意讚HEHE夠專業肯付出, 係下任隊長之選, 佢唔去一早續
其他D 一係傷病怪, 一係就自視過高既英人垃圾就反而一早高人工去續

佢青訓上黎唔使轉會費，人工又唔係天價
曼聯喺佢身上用既錢，少過好多在陣球員啦

根本活狗格狗宜家係專心玩moneyball，除非sob輸到落去降班區，否則一定死攬，呢幾年專心jer定d英冠幻幻好過啦

我願用7婆條命換曼聯唔再洗錢係佢身上

用成個政府都得

你迷嗰個就真係對唔住人工
長年受傷，但踢國家隊就精神

屌佢fifa20鏡頭好似追唔切個波咁
畫面唔流暢 卡下卡下咁... 防守亂鳩咁來 對家接應高波 波未到就欖球式攔截人地....盤球好似個波成日就甩咁

Ai會無啦啦有幾下攻勢唔合理地變到節奏勁快
比波個個會上帝視野塞左入禁區 前鋒就突然閃到個唔越位又空哂既位出來 係一定捉唔到隻人....仲要唔面向龍門可以起腳射死角

你嗰個50步笑百步啫所以我件Rojo 波衫係國家隊

未聽過money ball係狂燒錢既money ball
人地係低買高賣
肯黎戰術上有料既得比爾沙
黑柴根部同魔佬冇分別

兩個都對唔住份人工, 一齊lan

唔熟, 想問比爾沙有咩特別

屌你老母 痢會唔會行得太前 真心respect呢次

而家仲信換帥可以令隊波翻生嘅人
同覺得林鄭落台就可以解決香港問題嘅人 一樣天真

迪基亞都係

Rojo可以lan 連唔該死左去串球迷正仆街

咁管理層實有最大責任
成日話要打進攻足球 結果搵黎搵去都係泊大巴
但主帥對踢咩風格好大影響
呢個就係黑柴同林伯最大分別

其實點解一定要隨波逐流?
到時潮流唔興又玩砍掉重練咩
最緊要建立一套適合自己球員既風格同戰術

我反而覺得似香討u汪一個人
成日長篇大論用晒數據看似反駁人
但講完一大輪倒頭來原來係同人一樣立場

只有2個選擇 跟上潮流或者帶領一個新潮流
你睇下柏祖大sam椰子個班人去左邊？

跟上潮流唔等於盲目跟從一個踢法

迷Lin二號好廢，日日上黎比人圍打，完全還唔到手

其實彈彈波唔洗好有料
反而更講求teamwork走位配合

正常人要返工有個人生活，唔通同你日日泥漿摔角

其實唔明成日同上年比有咩意思
上季公認踢得差摩狗最後比人炒埋
我針對嘅從來都係佢將今季同其他球隊比較
用xG「僅次」鏝利吹到可以同呢兩隊相提並論
用xGa排第一講到防守全英超最好咁

但你跟就永遠超越唔到巴塞
即使拜同鏝搵哥狗教都唔見得好過巴塞
你提出來個班領隊俾人淘汰除左佢戰術理念贏唔到現今迫搶進攻足球之外
最緊要係球壇無合適球員踢得出佢地理念既足球 當年A米點樣用防守對抗疤有目共睹
而家球壇進攻球員同防守球員比例完全唔平衡
而且防守球員質素真係唔掂 連vvd咁普通都做到歐足 講真你攞泰利 里奧 維迪呢幾個比vvd都仲差咁d 已經唔係攞 大簡 尼斯達 馬甸尼來講

冇左Gana即刻輸

平平地入佢都幾好 橫掂0.012個人能力咁低

當年好多傻仔球隊想抄巴塞

FIFA用曼好真實 防守都係廢到閪咁

咁又如請甘賓尼
早排用安德烈治抄哥狗踢法

喂而家係有人話今季同上季冇分別丫嘛，我駁佢又話唔好同上季比做乜鳩

我冇將曼吹到同鏝猁相提並論，更加冇講到防守全英超最好，唔該唔好再屈鳩我

大大隻紅字highlight 住個 咗 字都(扮)睇唔到 你文盲定弱智

以獎杯黎講根本未有隊可以超越到全盛巴狗
而且跟上潮流唔一定係要打巴個套
買人仲可以點買？買左2個已經130m
同人地曼城4個差唔多
個龍仲要成300k
仲講關買人事？

咁起馬唔係黑柴呢套先先
幾可強隊係xG場場都係1或以下？

麥龜好撚慢

防守球員貴就一定喇 供不應求

佢地只抄到巴塞既鳩猜，但抄唔到巴塞既六秒逼搶同突然提速。

而後兩者先係成套戰術最重要既地方。講真中場無沙維呢類大師級節拍器控制節奏，點樣玩突然提速

關咩事丫 你依加求其買個入15球前鋒都40-50 m
況且依加根本唔係防守問題 係進攻有問題
大會根本唔會比你踢得咁被動 不論球迷 管理層
所以管理層根本搵教練既時候要注意呢點

Bailly最好用
其實細緊打機都幾勁

點解香港人零捨對福，Lin呢類中二病球員情有獨中
佢地喺英國比人當垃圾球員睇（事實上係）
但香港好似好多fans

B仔自從來咗曼之後FIFA就冇廢過

真係算啦
曼聯依家都唔知咩叫Form
以為打Fifa 咁放直線就叫進攻
呢幾年如果咁多億貴球員頂到一陣，D 配合真係中遊都不如

幾時情有獨鍾

而家俾其他隊知你缺進攻實吊高來賣
今年知你要買防守球員就set到高一高
下年or冬季睇怕又要睇木狗on99買人

以前 用史摩寧 鐘斯 打右閂都做到overlap
擺明是戰術指示 問題

好多人屌，但係都有一班迷

唔關事 根本所有球員自從尼馬都貴哂
西咸買個haller德甲入15球都成42.5m英鎊
你冇得靠錢買哂所有球員
有錢如曼城都要靠教練turn 丁力 阿古路等人

不過而家繼續踢4231既話
正選只係差個攻中同右翼
正選前鋒用馬仔可以只買個有把握力既前鋒做後備就可以
之後再執後備深度 例如後備防中 普巴後備
攻中如果真係冬季執到艾歷臣咁夏天就可以全力買辛祖 買齊正選run一季再執埋後備就應該可以開始爭標

曼城正選有幾多個係唔係靠錢買返來
呢個point用係曼城身上無說服力
猁都一樣有幾多個正選唔係買返來
但買左返來領隊點用都係最考功夫
夠竟係要個球員融入套戰術定圍住佢來run戰術呢

好似係調轉喎 英國佬先最攬佢兩件蛋散

我仲記得摩一季1-0之後泊大巴消極放防守
之後中下遊係咁用Overlap 打柒我地兩閘再出波
勁多場1-1

反而我曼D斬波先係鳩斬，中下遊都知幾時應該斬

所以要換教練 一定換 肥普 之類 教練

同V92 係咪差唔多

依家曼聯一定踢唔到佢個D波

痴線程度同鳩爾應該差唔多
但係 鳩爾唔點搶 會話risky 隊波又唔撚跑

比爾沙唔會衝到冠
但曼聯起馬難打好多先
而且又肯用新人 起馬成隊波似番一個團體先

癲狗逼搶

如果要打, 起馬要買多3-4個人

人腳真係廢

人就一定要慢慢換
但你輸得精彩個教練壓力都細d
變相重重建下比人炒既機會又細d
你睇下林伯

曼聯欠佢啲咩

曼聯沉咗今多年，得第一年同今年係無佢份

比爾沙好撚正
上任列斯聯就要班球員執垃圾3個鐘睇驗球迷要幾辛苦先入到場支持球隊
如果教曼 曼班少爺仔要執幾多個鐘先掂

應該比爾沙3分鐘後被炒

班大帝唔鬧得唔罰得架

衰d講句 曼聯依加同摩佬冇咩分別
對強隊都係縮後打反擊 甚至客場中遊都係
你又做唔到馬體會個種反擊效率
好現實講句 炒只不過係睇幾時

曼聯門將羅美路心生一計。在基歐漢擺好足球，準備主射之時，羅美路突然對著基歐漢露出了詭異的笑容，只見羅美路大嘴一咧，露出晃眼的白牙，緊接著兩眼大睜，又露出了一對渾圓的眼球。

羅美路的這幅表情十分滑稽，不知這是否干擾到了基歐漢，後者主射前後退讓出助跑空間時，一直不敢抬頭看著羅美路，直到主射前的一瞬間，基歐漢下意識地看了一眼球門左側。果然，基歐漢的12碼罰向了球門左下角，被羅美路撲了個正著。

新浪武俠小說

好耐無見嘅新浪飛機文

羅美路嬌喘一聲

福以前都係咁

其實你練唔好生波走位都算
點解死球戰術都可以咁差 講緊隊波有第一中堅 福 球皇 麥湯 都算高大 但依家死球完全無威脅

唔睇入波同失球
剩係計觀賞性都想喊啦
西波西到咁 踢英甲仔都係西既

唔識睇張圖 求教
咩係xG

斬撚到柒咁，戰條撚

如果轟阿有maguire awb
應該有力爭冠

錢又洗左咁多
人腳都陸陸續續換左
但次次個帥都係垃圾

一陣d冗員又話sacked in the morning.

即係曼聯咁撚廢佢有責任？可能係
同其他球員比有排未到佢

斬個條友斬得唔好冇計喎

所以咪話練波究竟練咩
生波又唔走位
企響度斬又斬唔好

次次都揀垃圾做領隊咪係glazer 木狗責任
你一日唔解決兩個大毒瘤 一日都係繼續垃圾領隊 垃圾人腳

其實D基本控傳都已經出哂事

人地一控一傳 甚至first touch傳到, 夠快就可以差散對手
我曼D傳波唔係炮彈咁 就係慢慢碌, 好喇控完又要修正一兩腳, 對手神早補哂位, 變相冇位傳又要再做過

認同 你明知曼聯踢法太negative 一定好大壓力
你簡教練個下應該要考慮
黑柴教開挪超 卡迪夫城 你比offer佢教曼聯一定要
佢交唔到成績管理層一定要負最大責任

Expected goal
姐係根據起腳位置 同埋防守球員多少去判斷個腳射門有幾大機會變成入球
所以對方xg愈低 理論上防守愈好
己方xg 愈高 理論上進攻愈好
基本上曼城 利物浦對中下遊都會最小係2以上

你睇下Norwich 人地點打 one two 走位拉空
直接比較11人 曼聯個人質素 win ，人工更加天同地
出嚟效果咁差，除咗個別球員心態有問題外
就係平時訓練出咗問題，
我諗平時佢哋只係玩下 monkey 搶波
練下來回跑，之後30min 分隊比賽就完

戰術丶陣式既演練，死球時既 design 完全無做過

利對修頓同般尼都係1.x , 只係佢地把握力好
鏝就真係場場2.x 好撚勁

我估蘇sir 操體能多
我成日都唔明點解曼D球員 D基本功可以咁撚差
其實你踢得頂級聯賽, 訓練唔suppose 花時間練基本控傳ga下話

曼城同利物浦理念唔同
講expected goal一隊全球最癲
但起馬利物浦甚至熱刺都做到主場xg 2或以上
但曼聯好多時都係1.0或以下
呢個就係分別

真心覺得Romero 好過DD dog

有無師兄 已經有當日想摩狗快D比人炒既心態 期待緊

睇topic 都J左

炒撚左sob加木狗
然後請安歷基黎做教練

啱啱聽完條片 成條片係借摩佬講嘅某幾句印證佢自己嘅足球理論係啱

曼聯好多時都係1.0或以下
你睇邊個網?

蘇sir confirm 下三場都冇馬仔 打條撚

唔忍心見到一個明叔搞到咁既下場
但成績同表現真係好難令人滿意

隊波啲人玻璃到 可能要每個位買38個 每人踢1場先掂

一陣聽
不過基本上講波只要有D 分析力都講得

但摩狗問題係管理極差
連續車二期+曼聯
佢除左教國家隊唔洗日日對住同一班人之外, 都好難再教D 有競爭性聯賽

炒蘇B唔換管理層咪又一鳩樣

竟然仲有迷摩

最應該雞木仔
不過佢又搞到盤數靚所以老闆唔會炒
本來佢肯放權請director of football就好地地隨時佢 球隊 蘇蛇3贏
但佢又唔肯

喺香港講波
有把口就講得

今次連炒教練會反彈既期待都無
隊波班友就係咁上下能力

唯一好處係Ole 叫做買呢3個都對板
一日仲係美國佬木狗亂鳩咁搞
邊個做都死

你叫一個人自己放自己權係不切實際
唯一分到佢權個個就係glazer
但一日glazer 仲只係顧住賺錢吸血, 一日都唔會搵人分木狗權

佢9up到極點 佢預測摩佬2020歐國盃之後接手葡萄牙 2022年靠牙朗分組賽屈機+摩佬淘汰賽針對性部署攞冠軍

木狗傾sponsor搞公關真係好勁 但一掂足球嘅野真係碌柒咁

daddy講過自己想教提子國家隊
佢未有野做既話下任領隊我信會係佢既
不過2020歐國後santos係咪會走就唔知啦

要炒 唔該炒埋碌木
再請總監

佢教唔出奇呀 但吹到2022仲靠牙朗

佢傷咩傷咁耐

拉傷大脾
//Anthony Martial (thigh) is struggling and OGS reveals the Frenchman may not be back until after the international break. Luke Shaw is improving and has a chance of returning in week eight. Phil Jones is another casualty from the Carabao Cup.//
同場加映
//OGS confirms Paul Pogba aggravated an ankle injury during the win over Rochdale in the cup.//

兵不厭詐

呢方面真係有少少費蛇影子

如果POGBA堅出得 SOB都叫有D進步
但戰術方面就.......

So9 nice guy 唔會用計

好來好去咪算，而家唔炒，一陣對猁好似摩9咁，真係咩野都係球迷心中輸哂

咁我ALL IN POGBA正選

We are getting there

條友傷乜9傷咁耐呀 傷成兩個月 成日傷

其實真係要諗下買正前鋒 宜家嗰d一係就廢 一係就易傷

希望朗隊快d教曼

堅尼真曼

Anthony Martial appears to have little chance of facing the Gunners, AZ Alkmaar or Newcastle United, but Marcus Rashford may return before next month's pause for more Euro 2020 qualifiers.

咁daddy好難無人迷既
始終曼聯有負於佢

都話連界外球都拉唔到空位嘅球隊
可以有咩要求呢

直情係唔識扔
每一次個個你眼望我眼
冇人知道點走位
唔好聽真是好似隨街搵十一個踢

真係好好奇平時練波做乜

呢樣嘢係由摩二季中段開始
無人捉到羊隊幾時扔

負佢啲乜？

Jones 又傷

買唔到c朗 屁馬 同包皮俾佢用

打到半場算係咁嫁啦

Daddy同sob其實好難決擇
各有各衰

佢買對版溝埋現有好唔對版嗰啲咪一鳩樣

daddy敗走慘還慘
一諗起場36-6就點都唔會覺得可惜
當刻係非炒不可

負佢d咩？
真心想問

肥Shaw is back
啱喇擺羊隊打RW

負佢老母
買左12個人比佢, 成隊都換哂, 自己唔識用當無買過, 佢仲係度懶三懶四

痴線 摩狗教到班友咁都有負於佢
而家都唔知要執幾耐先脫離到摩狗影子

迷摩會spin特廢同山狗係木狗買 摩狗硬食喎

摩狗曾經風光過 都仲係好好J

摩狗洗左4億鎊叫有負於佢
咁椰子咪好唔公平

Solskjær: "I never said it was gonna be easy this season. When we lose a game, when we go through difficult periods, it's up to us to trust ourselves and what we're doing. Not change direction depending on results." #mulive